晚飯+lunch

Lunch

想食銀雪

好油
放冰格一個月食一嚿
今日又買咗帶子放冰格

我想食

銀鱈魚好正

係邊買

果碗咩嚟

和興行 銅鑼灣
要一條買

黃油蟹udon, 好salty, no good 148

好很貴

真係麻麻
可能罐頭蟹肉加禿黃油

煮比我食

幾錢先